十八區狗屋要人，十八區狗宿舍要人，救理大

狗屋
狗宿舍
突擊 快閃 開花

禍必及妻兒

開花 救人

Tui

推

推啊屌。特別油尖旺啊開花啦

唔好咁做

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

遍地開花
救理大

Push

一齊去探下警嫂
望下塊陰唇仔有冇俾領導輪到反哂出黎